灰狗英文全名係咩？

起到條友英文全名未？

大家可以send email/填form去警務處公開資料主任度攞灰狗更表，睇下佢26-27號番咩更。

公務員朋友話有全名就可以問，因為更表係pre-exiting document，佢地無得懶Admin burden，10日內要回覆。

揀番警務處就有email address

推到發現警狗講大話